名校女過萬元生日禮物電腦硬件竟屬過時Intel i7 2600 與 GTX650Ti

小妹我係出身一個綜援家庭
屋企其實都算三餐不繼
但係我讀嗰間係名校, 所以身邊嘅人好多都好有錢, 得我一個咁窮連電腦都冇
手機仲用緊samsung note2
呢件事發生我早排身上
因為我就嚟十六歲生日
所以阿媽見我平時學校需要做功課唔想我咁辛苦去圖書館借電腦做
就去做左黃金買部電腦畀我
因為平時聽人講去黃金砌機比較平
所以阿媽就去咗黃金畀錢人砌機
初頭諗住買部三四千蚊文書機就算
但係個sales就話如果要讀設計嘅話就需要畫圖執相, 例如photoshop同Autocad
我又諗住第日讀大學讀設計方面嘅嘢
所以就建議我哋加多少少錢買部貴啲嘅電腦
最後我哋都畀咗九千蚊佢買咗一部電腦(淨主機)
之後我哋過咗兩個鐘去攞部電腦嘅時候, 佢先講九千蚊其實未包正版window, 如果想平就自己裝(暗示叫我哋裝翻版)
但係呢方面我係知識所以問題解決方法問我可唔可以幫我嗰個翻版
但係佢話佢係正當商人唔可以幫人裝翻版
所以最後都兜轉轉都畀咗一千蚊去買個家用版window 10
但過多五分鐘佢出嚟又話windows 10家用版冇曬貨得返windows專業版嗰個就貴1000蚊總共2000
之後佢又話如果唔同佢買嘅話佢就唔會順手幫我哋裝埋, 自己出去單買人哋一定唔會幫我裝
最後都死死氣加多二千蚊畀佢
最後買個mon畀我哋可唔可以有優惠, 之後佢話加500蚊買個二手嘅14吋畀我
d訊號線加多20蚊就有, 最後都係加咗畀佢, 總共用咗10500蚊
但係最近先發現
當我剪片同埋執相嘅時候發現部機好lag
然後我叫一個同學上嚟同我整電腦嘅時候先知我畀人呃咗
我個cpu係i7-2600 gpu係gtx 650ti 500gb硬盤 12gb ddr3 ram
雖然我同學都唔清楚部電腦真正值幾多錢
但就肯定唔值呢個價, 同埋啲硬件係啲舊嘢嚟
事後我返去黃金同佢理論問佢點解部電腦咁貴都會lag
佢就話部電腦係i7而且又多ram 又可以打到機, 應該係我唔識用d software搞成咁
然後我問佢可唔可以同我退貨
之後佢就話係我畀錢叫佢砌部機, 而且部機有冇壞唔可以因為咁退貨
想問而家點算好?
我唔敢同阿媽講畀人昆咗好多錢
而家連上網睇片都有少少慢
我怕佢又會傷心, 可以點做好?

chinghoball

200幫你收

i72600
今年 2012年

水魚

i7 2600

i3

我都係用i7 2600 部腦2012年砌

突然發現香港人真係好有錢

睇到一半已經唔忍心睇落去 蠢真係好慘

方間

睇完覺得好心up
高登仔真係好無良

高分低智能

睇片都lag?
雖然唔值個價但未廢到咁掛

其實樓主點解唔格下價

能係佢屋企寬頻問題

未裝driver?

係咪你未裝drive

老實講，D店員多數都係男人，班女人又點敢格價

點解唔上硬件台求list

蠢，冇救

有同學識就問同學啦
你媽咪冇相關知識唔緊要
好心你要買電腦就上網學下啦

650ti

呢條友真係世界級 做設計仲學人玩破解
之後出到黎又呻設計搵唔到食
你根本就唔尊重個產權
學乜野同人講要搵到食

破解仲咁大聲

仲好易信人

點解去黑店....

似假膠黎

細個無信用卡/窮個啲用破解都算
大個有能力仲要唔係貴都要用破解版呢啲人真係好肉酸
網上已經有好多野免費，原創者都唔易搵到食
仲要係度用破解版既最終受害都係自己

Gtx650ti值幾錢

讀名校都唔識裝windows,睇嚟窮唔係問題，無腦先係

讀名校一定要識裝windows

黃金班黑社會真係仆街，不過你老母都唔抵幫
唔識就麻煩去大型連鎖店度買，起碼明碼實價
以為黃金平其實同出面差唔多而且有被昆的風險

因為真係唔係好難...
到底名校係名左乜，唔係學生嘅學習能力咩？

唉~買電子產品不嬲都要比人劏
去到黃金仲要比人幫砌機 真係比人劏到一頸血

買教訓啦樓豬

所以話真係好憎係香港買野 服務態度差、呃人、假貨樣樣齊

直接去百老匯啲地方買仲好啦
明碼實價 蝕都唔會太多
又唔易比人搵笨變買二手零件
對黃金班撚樣真係無咩信心
見到堆舊零件係側邊都會諗啲所謂新機其實係舊機

識上連登 點解唔上黎問左先？

仲要售後極差，咩公司黎到香港個售後都會變成一舊屎
我買野寧願買水貨有事寄返去出售國個邊整

窮人就係咩都唔識又要貪小便宜

成

點解唔會部MacBook pro

成部野夾埋 4500左右

點解要改名覆返自己個post?

周圍都成日講去黃金買野要小心，硬係有啲人又要貪平啲啲，結果就奶野
唔識就去買廠機好過

黃金 好慘

本身唔熟電腦點解唔去買廠機

你搵d升左大學既師姐用notebook ownership幫你買啦

九千蚊都係貪小便宜 咁唔該你貪比我睇

留言果d咁張揚話自己用老翻

老老豆
c2d 都唔會lag
有點誇

開頭睇到佢屋企有經濟困難，而且要用電腦
後尾睇到佢電腦個spec同價錢，我隔住個mon都覺得有啲肉赤

硬件台有post唔睇...下次買咩上下網做下research先，sales一定水尻你

我12年砌左部i7 3770+7970好似都係9k

好信唔信走去信sales

唔止黃金啦 搵啲FREELANCE砌機佬差唔多都係食水咁深
兩年前砌左部咁既機+22吋MON都收我5900

讀名校一定要識裝電腦係咩concept
你同啲老坑話 你大學生都唔識乜乜乜有咩分別？

好撚無良

其他ok係顯卡廢d

咪就係
以前對硬件零知識都係喺砌機post到學嘢
萬五至少砌到部GTX 1070啦

蠢到唔敢睇

一萬蚊不如直接買部MacBook

裝WINDOWS要用腦架咩 放隻碟入去咋喎
有手都識啦屌

你都叫做成功買左部3-4千蚊機呀

我部Q6600 砌左成十年，睇4k 都有心有力
I7反而會lag

你個標題想點 即係要突出自己讀名校好叻又好惨博同情？ 屌你老母三餐不繼都夠膽死攞屋企成萬銀買電腦 好嘢呀名校女真係生性

老老實實，名校生唔識裝Windows真係唔明有咩問題，好多大學生都唔識
但冇理由連資料搜集都唔做下話

個啲老坑係要求你馬上識得乜乜乜
但係而家係有時間比佢學同做資料搜集先，完全兩回事

6千蚊用GT630

好慘呀
樓主老母好錫你好偉大
祝你早日搵到錢 孝敬老母

嘩
咁嘅價應該有gtx 1060

三餐不繼都有成皮揮霍
好羨慕我都想換電腦

屌自膠睇到火都嚟冇睇到下面

屋企窮點解仲要讀設計呢

個樣蠢蠢地 加上又唔識電腦 比人劏係好正常
但係呢 買之前應該影低佢張砌機list send比熟電腦嘅frd幫手睇下
再唔係就post上黎連登 大把巴打幫你睇啦
而家比人呃完先識post上黎 無柒用啦

智障就食藥啦

個陣咩都唔識 搵左個相熟既人 搵佢整電腦整左成十年 以為佢唔會水我
而家讀IT先知咩料 比人水撚左

拎綜援成皮野買電腦

買部imac都係貴多幾千

自己比咁多錢買野前唔識check清楚哂啲資料先, 自己唔在行又唔問下身邊朋友. 依家比人當水魚劏有咩好怨? 做個精明消費者啦

圖書館借電腦功課

10年前都個藉口都無人信啦屌你老母

唔使添

伸手黨最多比人屌幾句啫
除非你唔當萬蚊係錢 咁我就無野好駁

希望社署正視問題
點解呢啲仆街可以拎綜援

又要窮又要懶唔做research
唔識網windows又唔肯去學
真係唔駛同情

收你三千蚊砌機

話說今日返工有個女仔問我POWER POINT點SET檔案去桌面....
即係平時既SAVE AS..

我聽完真係O左

都話睇到火滾冇睇埋下面 sor

唔識砌機都唔緊要
唔識問人都唔緊要
咁就買原廠機啦 最少唔會比砌機佬劏得咁甘

好仆街

1070都有 利申 用緊

女人係咁上下

加多少少錢 夠買部Macbook喇
樓豬真係有排無飯食 有飯都食唔落喇

自己on9冇得怨人
可以問同學又唔問 唔問同學咪上網問
自己乜都唔識走去黃金買 咬老綜仲要成皮買

衰啲講句，真係抵你窮
買野就算唔上網做research
都去個場其他鋪頭度格下價先啦

sale屎講乜你信乜
啲錢好似公廁水喉啲水咁
任佢開任佢用

唔怪得知會話三餐不繼
你仲未餓死真係要感謝滿天神佛

D老野係咁 明明唔熟果樣野 又要想搞驚喜 好心做壞事

樓豬今次真係俾人呃左 仲要呃得幾金下。。
唔熟電腦做咩唔問下fd子先

仆街砌機佬

戇鳩

攞綜貼咁有能力讀到名校 唔知係假膠定咩
善用起底功能

9成假膠

係咪大部分連登仔都有視力障礙

mac機都買到

依到d低能仔多到

係唔值咁貴, 但一定唔會好廢囉

居然無人覺得係假膠

Windows都唔識裝

我屌 點解呢度多咗咁多盲亨

你唔見係轉貼嘅咩
死on9仔

點解成班人炒哂車咁蠢

成班新會然上連登都唔識用眼去睇字

綜援 屋企算三餐不繼 用note 2
有$10000購電腦 冇錢食飯

一睇就知蝦腸啦
現實點會有人咁憨鳩

一句i7已經水左一大堆人清舊貨啦

去高登買電腦是咪on9

硬盤
支那豬

你先on9

facebook就唔撚比假膠架咩?

2017 應該無咩人會唔識野又去砌機
mbp + nuc +dell 已經霸晒成個文書market

咁撚蠢唔好讀design
入去拖低人地水平

facebook就冇蝦腸?

用1萬蚊坐時光機用返2012年嘅電腦

四年前買過部差唔多spec
3500，不過notebook黎

樂觀d諗 intel咁多年都無咩進步

睇到食飯都成問題又用note2都feel到陣蝦腸味

仆街

所以我從來買機都係自己執件砌 啲零件仲逐間逐間去格價 啲店員見到我咁樣就知道9成冇水魚搵啦

呢層好難講
名校secret 成班都係00後 圍爐扮老屎忽既傻仔
真係被人劏都唔出奇

下 點七千幾啊 你無買機箱火牛

搵多幾個硬件撚frd一齊去，咪唔洗驚俾人昆。
一個C9去黃金買機，唔昆你昆邊個

唔識點解唔買廠機？用廠機好失禮你哋？

傻仔

驗眼啦屌

文書機。。。點解要gtx顯卡？

你俾人坤左

我都唔識砌機
上高登連登又問驚係伏list

所以部labtop 壞左到宜家都未買過部新

真係on99
仲話自己想讀設計，成萬蚊跟下風都買到部MacBook la

可唔可以介紹我去，良心企業

黃金平所以去果度買
隔離台又有條傻鳩買switch俾人昆
好心你d人唔識就去返大鋪買
唔好下下俾錢果陣就闊佬懶理
呢個世界大把衰人扼扼騙騙
到自己出左事俾人屌又話人blame the victim
大佬啊 你自己冇責任架？人冇可能樣樣都識
但我舉個例子
我就唔熟抽濕機啊冷氣果d
如果叫我買我實去返大鋪豐x 吉豬果d買
法例對你d人係有保障
但你要用多幾多時間心機去搞？
仲有 你壇野報差館都睇怕冇用
人地話係賣咁貴而你又同意你咬佢食咩
師奶買斤豬肉都識格價啦
你成皮野諗都唔諗怪得邊個
我係鐘意blame你d on9呀 吹咩

唔識價入去問
真係標基呢啲唔識硬件嘅人都要俾曬成副身家先買到垃圾

以為係呢個post打呢段野好醒 copy段野去fb啦

叫佢裝埋window 貼mon貼都得 個個跑數跑到

笑死人

依家連登喧多盲享，然後係咪要出post係標題大大隻字寫轉貼

乜自己上intel同nvidia睇下宜家出到第幾代真係咁難咩

真係好蠢
呢個價都買到macbook pro
冇office咪用page keynote或者google doc
買完mbpr仲應該有淨錢用學生plan租adobe

咁應該要識裝linux

個post係度咪貼呢度囉屌你老母

比人水咗成10年

勸你早啲轉科 要讀IT先識硬件野

成萬蚊加多少少夠買macbook pro仲要至少用到3年
如果真係三餐不繼咁樓主都係唔好讀設計類
就grad準備乞食

黃金嗰賤種sales 應該笑到收唔到聲
一單執幾千

識就唔洗咁唔

跟本買電腦之前 就應該帶隻it狗係身邊

睇完呢個故事嘅感想
又窮又蠢就咪撚學人生細路啦,正一死仆街黎架,落地獄啦屌

我諗左好耐 到底係我仆街 intel仆街 定條女仆街

有d老母真係對自己死慳死抵
然後買比仔女就貴一貴
咁撚樣呃人比天收啦

無毒撚主動幫手出list 靚極有限

我都係咁話
諗住買部mac book
不過諗起讀完書唔多用
就放棄了

其實只係個科係IT DEPT入面 嚴格黎講都唔係IT科
讀呢科唔洗識硬件野 用電腦畫下3D野 剪下片
都無諗過做返呢行 唔洗叫我轉科
係功課用啲SOFTWARE都幾食RAM 睇返個LIST先知中左伏
都係怪我太信人

點解唔搵個識既同學幫下你
粗粗地上來問都有個譜係心
屌你比人撚完先識打件事上來有撚用咩

咁仲要怪多樣
樣衰父母害撚死仔女

Google一下window10安裝

直情有埋影片

1070? on9 1080ti都得

畫圖都唔係用gtx 啦下話 仲有成皮 今年幫friend 起nzxyt玻璃箱 16gb ddr4 ryzen 1700 x370 650w rgb 金牛 gtx 970(唯一一樣二手 budget 有限） 240gb ssd 都係咁o既價咋 post個套野頂盡咪2000多少少 班仆街呃學生

香港冇對應的法律保障消費者

呢方面大陸都做得好過香港。

綜援家庭都比得起9000 買電腦，我果部值5000 炸

nzxt 同埋裝埋正版windows 加埋九千五有找

用緊個部1000幾咋

1000幾係咩spec

Facebook Post入面隻藍屍廢老真係

當年有個fd都係咁，好彩佢whatsapp我話成萬蚊好肉痛，仲要黃金。

我知道佢屋企係真窮，即刻打比佢叫佢停仲飛埋的士去格價。最後計到佢張list根本6000內搞惦。

最後我親自帶住佢買料，上埋佢屋企砌，裝埋開心版軟件一set。

利申，佢係靚女

煩在bios個度啫 其他傻嘅都識

砌完機再砌佢

邊間名校讀設計呀？
你講名校仲以為你講緊中學

識得收兵嘅女 都唔會蠢啦

仲有冇順便砌其他嘢

9000 早兩年砌左部$6800
我拎黎做production已經識飛咁快

濕鳩hp stream 13
個時橙色電器鋪有折折完1xxx
個時舊部機壞左又唔想煩買左
因為做左野之後實在太少返屋企都用電腦
所以算夠用但真係叫夠用囉

咪就係想貪但係唔識貪囉

it佬唔洗開飯？
點解冇人話醫生開幾粒豆食水深

有咩可能會lag ....廢極都係i7 +12G ram wo

唔好話睇片快過風，玩咩game，用咩art軟件都無可能會唔掂啦......

好事黎 10000蚊吸取下教訓 以後唔好咁on9

又一條水魚
其實識唔識問下朋友或者格下價呢
一入間舖就買
仲要女仔人家緊係比人昆啦
幫手清倉底貨

funny😂😂

我砌果部就係2012年既事 就係用i7 2600

就算上倒大學都九成高分低能/符碌低能，冇撚得救

最近換機我舊機都係呢粒
直接掉出去比人執左

見人女仔就昆人乜道理
雖然外國都做過實驗
女人去買車會易啲畀sell屎昆

屌，真係好撚mean

每個人都有長處短處
好多人幾年先會買一部電腦
佢哋鬼知乜叫 intel i7 乜乜乜 display card?
唔好講到唔識呢啲知識就低能
識都係係個 bonus 啫

唔識電腦零件但又想砌機就好心做下資料搜集 有時寧願去幫襯大鋪都唔想比黑店呃

咁嘅價盲撚都識去買部iMac 啦大佬。

如果件事係真真係戇尻都冇朋友。

去hk terminal 求其執個$3500嘅list做設計已經夠突有餘。

好多人唔知做設計D軟件食cpu>>>顯示卡。顯示卡係打機用。用多少少錢加個SSD仲實際。

屌你搵悠二都得啦戇鳩

其實好無陰功

你男定女？
如果你係男真係唔知講咩好。女麵話可能乜撚都唔識...
點解你識得上連登...唔識得入硬件區睇下文/格價先？
窮唔係問題...問題在於笨....

i mac 都就黎買到啦屌

點解你識得上連登，唔識得用腦？

Sor..原來係女...
買野真係唔好急...最好格下價同問下人先

大佬個個都識電腦IT狗就唔洗揾食啦
要屌就屌黃金班撚樣

綜援家庭可以拎成皮野砌電腦
一年交成7萬稅就係比你依啲咁既人

你最有腦啦～

Google 下砌機有悠二 有terminal
最平到最貴都有list 咁濟

有法可依= 有法必依？ Logic

屌你靚女先幫，仆街仔

好正常

屌你掉比我啦

唔講唔覺原來用咗六年
最近風扇到期換咗兩把，keep住3xc

原來仲賣到成皮嘢

冇話唔識砌機係低能
但唔識問人就肯撚定低能囉
你就算中學雞問電腦老師/大學問technician 係咪咁難
我老母出街唔識唔都會問人啦

咪係囉，唔識咪買廠機，都唔明佢地做乜撚

唔係好明D人想人幫手但又唔開名係乜野心態

不過如果係真都好慘，自己初中都遇過類似既事，個心真係會好忐忑，鬱住鬱住

咪當嘜都冇事發生過 睇片慢你屌網路供應商

i7 2600點會慢..

唔靚女幫黎做咩? 老死都唔幫啦

讀緊書有免費office用

但係畢左業做緊野

最好笑係個post 好多on9 大大聲話用crack

係唔係可以報海關?

最大機會以係500GB HDD 出事

佢放隻快小小嘅HDD入去比佢用我諗而家都唔會有呢個POST

綜援家庭 成萬蚊買電腦

翻新二手硬件

點解仲會有人信腦場既清貨list
佢就咁講i7又冇講明第幾代又真係咬佢唔入
啲水魚list就係咁呃人錢
你最多都係開佢名唱下佢
要佢回水真係冇乜可能

香港好似係發放先拉
告用家要民事，好似係

高登間間都係黑店
照樣大把生意做

太多水魚冇腦
上網搵下都大把list
幾分鐘既時間都懶得用，就比人呃錢

假膠 已完

自己識嘅入去買單件自己砌咁咪冇事

佢地嘅對象就係柒柒下咁 又想砌機又問你點砌好

事主老母除左蠢同衝動都冇乜大問題

成萬銀又唔識電腦…買部廠機又冇上門保養好過，拎綜援應該叫社工幫你申請一部而唔係自己拎錢買

根本分明係又冇OS 又要乜 pro version
嗰度都唔係本身預算
普通用家點知要 OS?
錯就錯在佢冇上軟件台
如果唔係裝Linux 慳返$2000
仲可能成為 Linux advocate

係女可能就乜都唔識係乜理論

悠二list年中救番唔少人

讀名校未必識裝電腦
但有部手機google 吓都識啩
又唔係叫你砌晒成部機
自己需要嘅嘢都冇自發性去學黎做

樓主你果部只值4000-5000

請報警

啲人當左搭巴士巴打係女

2000 蝙買個windows

蚊

事主 真定假
係真既 我可以免費捐隻1TB HDD同隻128既SSD比佢
咁撚樣劏死牛 間鋪真係肉撚酸

連登有愛

開名囉

砌機點會平 windows都一千啦

16歲都上到連登
btw,萬幾蚊 1080都上到啦

好有錢，我都味買過9000蚊電腦

呢d 真係搵識電腦既朋友搞掂佢喇，你係女仲著數添

換左ssd已經係天同地既事

屌你唔開名開個po嚟托柒呀？

兩個乜柒都唔識就走去買電腦

同老母去砌機最易比人水

開咩名
間間都一撚樣咁仆街

唔知你真定假啦，放上黎小心班連登仔告你地 呃老綜
到時一身蟻

果時5900 大概整到gtx 660

2000 有找呢d 舊野

識唔識渣飛機呀？就咁起飛降落咋喎

2年前有1070

正因為黃金喺外人出名
唔知佢地內部衰嘢
你話退貨咪仆街總唔兇鳩你地兩個女人仔
我真心希望做黃金呃人錢個啲死全家
睇完好心酸

應該話2年前7千幾冇可能砌到咁
起碼9000hkd

部部機入bios 既制都唔同
裝果下有幾難姐
但裝完啲driver呢？
如果你係洗機仲煩，你舊果個windows keep 唔keep呀？如果淨係想keep 有用果啲但唔想keep system file 要點呀？Advanced install 囉
係咪就咁不斷下一頁？

Blame the victims 班撚樣死全家

仲貴過我部MacBook
公屋狗真有錢

快立法禁止on9仔食老綜

Blame the on9

只可以話 黃金個名係外人眼中同「電腦」係等同左
以為去到就平靚正
呢啲阿媽同小妹妹就正正係呢個錯誤觀念既受害者
唔識電腦真係去買原廠好過

高登平靚正只限唔係炒價貨同你識得砌list

識砌機唔識砌list一樣俾人水

去3C砌唔會太差既

推
屌你老母咁撚樣呃女人
Btw上邊果班衝出黎貼哂相果啲知你地叻啦
係到刷優越感

窮唔係罪蠢先係
既然你都到過場 姐係知要買電腦啦
唸到將來讀設計 第時做野一定文件拎出拎入
買notebook一定方便過拎ssd之類 第時見客又可能用到
Notebook 衰極都係原廠spect
枱機要呃真係全部用二手廢件都比得你
要砌都要記得拎埋d盒 買野唔做 search邊個幫到你
打去消委會吧啦

買廠機都夠用啦

樓上全部配番副眼鏡唔該

名校secretes
開post嘅就全部都係guest
覆post嘅係家長
說好的名校生呢

仆街到賣雙倍價真係第一次見
一定要殺雞儆猴

個windows分分中無俾條license佢,而家win10 iso係官網任你down,你買既只係license

仲要佢可以拎條舊win7 oem key打入去一樣activate到pro版,但有無activate又係另一回事

個個屌個呀媽 冇人屌個老闆
定黃金已經變左不嬲賣假野

聽到一半都覺得她慘 2012年依部都唔洗10000
沒計啦，下次小心d，裝個顯卡driver睇下會唔會好少少先啦，search Nivida GeForce experience

屌班黃金仆街 中秋死全家

好自膠

或者Dell機 起碼明碼實價

老老豆豆佢呢條似係新高登二手list,今時今時係高登搵到2600都幾高難度

如果係二手list隻hdd好有可能已經到期,慢都好正常,加個SSD同去到8GB ram上常上網執相打個lol都夠力,不過係俾人水左咁解啫

硬係覺得係流似作文，單又無相又無

仲要著緊錢都唔自己好好google吓
冇自己主見

睇到好肉赤

部機係佢老母自已走左去高登買wor

盲撚咪揸車啦 炒到不似人形

吓....？

係

都話左係佢老母自己走去買

蠢係冇得醫，部機全新計埋正版win10,我諗都係5千蚊到

點解乜都唔識可以去砌機而唔買廠機

覺得事主好慘

有咩問題？你上開淘寶買黑KEY咖 ？

成皮野 仲貴過我部i7 6700k

香港人真係好有錢

當代CPU啲影片解碼技術追唔上，lag係正常

$1600 買到

希望只係假膠

蠢人真係注定成世比人呃

樓主 如果係真既 我幫你搞掂佢

仲話係名校女
真係好難怪點解窮人永遠唔會變有錢人

我覺得假假地

第一 呢set 野就算岩岩出果陣原價都唔洗成皮
第二 我宜家用緊黎reply部機仲廢過佢(同代i5) 都未至於睇片會lag
第三 今時今日腦場仲有幾多間有i7 2600貨?
第四 我咁多年砌機所見所聞
黃金細鋪呢 小暪小騙 呃呃哄哄係有, 但昆到咁盡真係未聽過
最多咪哄你加幾舊upgrade 呢樣果樣, 夾硬推第二張散唔到貨既display比你
但價錢一般都係公道, 貴極都係合理範圍之內

唔開名=假

岀得post又唔開名...

有一次同個fd去黃金買機箱，就係去左黃金正中間好多mon果間。

旁邊有對母女問價話要買機，跟住又係話第時可能讀設計，於是個員工就好似話要用photoshop同window的話就要點點點，比左張9000幾蚊list佢。

原來想出聲，但見對母女話去格價另轉頭就走左，所以都無出到聲

唔知係咪就係文中主角

連登USER智力堪虞

咁樣不如買MacBook啦頂

哇好撚難呀
好撚叻叻呀
護住條女冇閪屌嫁，叻唔切

係咪人地幫佢裝左就冇曬洗機嘅問題呀？
我幫人裝機就連埋一堆software 同教學嘅，只要佢用心睇，一定整得掂，除非智障
但係出面冇可能有人咁做，因為咁做嘅裝機費冇一千都落唔倒樓 我都係幫熟人先整得咁齊全，出面裝撚完有鳩用？咪又係有咩事貴客自理

講真 我都唔撚明你班後生係度認乜野叻
唔識就唔識 簡單都係唔識
正如有人拎5** 覺得好簡單
你地味又一樣無？
近代安windows 係易，但都唔洗用黎打飛機既
有乜好值得屌柒人 每個人精果樣野都唔一樣
係我眼中你咪又係識安xp果啲款
Windows 98/ME安過未？ 唔通我又踩你一知半解咩
都痴撚線 認叻唔係踩底唔識既人黎認

留名學野

我讀設計都砌左 8k 主機
但洗多左用I7 7700k
其實唔係畫3d 我直頭覺得無必要用到7700

咩都唔識果時手機上網格下價是常識吧
google 都好多砌機list

讀設計用老番真係好撚肉酸

做咩啫喂你

事主好慘
d錢夠買部靚notebook

我屋企有2隻15吋

明明你係黎睇人仆街

正版→唔識裝 , 打去Microsoft問
老翻→唔識裝 , 更加冇人答到佢

你老味又要蠢又要懶 仲想用老翻？
我唔柒信老翻要破解會易過裝正版

事主唔係8-9歲 . 係16 歲 , 正常都中5
識中文字 , 一定睇得明安裝說明
佢唔係裝緊win98,me
事實宜家都係買win10 , 同裝apps一樣咁做

年代唔同，後生一輩更加唔會話唔識 , 反而老屎忽先用識裝me 98 打飛機
裝個os唔係叫佢寫個os呀

佢識得用facebook , 原理裝facebook apps , 差唔多 , 都係下一頁下一頁 , 入碟 揀driver , 全部都有默認

裝window個過程明明有字， 全部step by step, 基本上你睇字就已經識裝， 除非未用過電腦， 但今日香港小學都實用過電腦， 點會唔識裝， 不過女人不嬲多弱智

唔識就上上高登或者呢度問list啦 點都好過你比黃金啲撚頭水 我而家部機條list都係巴打幫我出
btw 你單野好似上左fb

我都奶過野 一早blacklist左黃金

我一直以為識砌機裝window係基本生活技能

蠢唔緊要 最慘係連意識到自己蠢都唔知
不過問題唔係樓主老母
垃圾黃金 屌你老母2017都夠膽死買呢d貨
唱衰佢 要佢汁笠

我同你講你想攞返公道就開名爆佢大鑊,佢地食水咁撚深仲同佢玩道德?

?

見到話14寸moon即刻成陣假膠味

屌你老母,連登仔真係盲

比人撚狗咁撚, 黃金黑店多樓主小心呀 1皮野點解唔買廠機

文書機去百記同兇宅啦

識 google 好難咩

綜援可以成皮買電腦
幾時都話綜援>>>>>>>夾心階層

如果有裝ssd 未必會東窗事發

依件事上老闆冇錯，明買明賣，但係咪等於道德上正確呢，就冇人理，功利社會係咁，比人揾笨就話係on9 冇腦
個老闆仆街死啦，成皮野，一般打工仔都赤赤痛啦

讀到先用ownership買啦好心

黃金? 不了

唔識電腦一係廠機，一係上epc睇幾張砌機list一般用乜料

唔緊要啦絲打，起碼你家陣已經知自己俾人呃咗，學定少少硬件嘢永遠唔會遲

我都係喺唔知頭唔知路嘅情況下用千三蚊買咗張 GTX 1050 ti 4gb，買完問返啲朋友有咩睇法，佢話其實係划算，點知返屋企先發現原來張卡冇vga插槽
第二日我落街買轉換插，但砌完之後冇畫面，落樓下電腦鋪整，試咗又係冇問題，返屋企又係冇畫面，落觀塘整，老細試完又係冇問題，返屋企依然冇畫面
我唔放心，走去漢科換，一個禮拜後攞貨，砌完依然係乜尻都冇
後來先知原來我個mon 太舊，我又走去買個高清mon，搞吓搞吓就成個月，兩次檢查費加埋已經差唔多有五百

I7

好嘢嚟

Vga
正一笨柒
你玩手指算啦

雖然廠機唔抵 ,

不過樓主e d 又唔做research , 又唔問人 ,

真係岩買廠機

2017 年仲VGA
連hdmi都就快俾dp 淘汰

btw 有adapter

女仔連埋老母識撚砌機咩?
腦場仆街你班友唔屌走去指責返受害人轉頭
連登仔係咪只能夠係呢D毒撚野上面拎優越感?

買成萬銀唔撚做任何research仲要趕住投胎咁即買

就算間野道德上有問題，買果個都on9到唔撚抵幫

搵個毒撚 派下軍糧
幫你托埋部機上樓 裝windows adobe 一腳踢搞掂啦

啲伏LIST、黑店係以前高登講到而家連登都十幾年
都有人中伏

網民 T：
老實講，你退左佢啦
你一萬幾蚊買部咁嘅虧機絕對唔抵
同埋其實做文書處理只要三千都買到部一般嘅notebook
就說要打機i5都好夠玩，你部嘢顯卡好明顯係差啲
利申：我部機五千幾全套，lol,tf2開足唔係問題

屌呢條友仲柒過原POST樓豬
人地剪片呀
RAM同U都有要求
玩你老母LOL咩

唔識唔係籍口
我早幾年考完DSE都去砌機
我都係咩都唔識
所以上硬件台睇吓post
我到依家都唔知邊樣野性能好D，邊樣配邊樣
但起硬知道一部機要有D咩
最後跟悠二巴打既list買
連moon用9000砌
依家都用得ok

無計

血的教訓，只能下次做好research

賤撚到仆街 , 黑店死全家啦

你都戇撚鳩
咁男人就要識砌機？
依家笑緊佢窮撚都唔識買野前搵下資料

垃圾game

三餐不繼都咁豪爽

兩年前好似未出1060,上年先出
我上年6000$砌左1060

笑撚左 收撚皮啦柒頭，講事實就係認叻，你智障唔好怪人正常啦好嘛

重乜乜柒柒5**
我有又要唱通街、留言要附上成績表咩
話人後生乜乜乜扮曬老屎忽
收皮啦撚樣

係 係香港做人係咁撚慘 做乜都預左俾人害
你係女人仲慘 俾人老強因為你唔識詠春一打十 總之抵撚死啦
唔blame the viction 良心唔好過是常識吧

好有道德，好快有閪屌

咁都叫blame the victim
唔講以為全世界都智障

( Show Blocked User - 米奇老尾 )

比人呃同呃人果個都唔值得可憐

真係睇到好唔忍心

好有道德